對廢老之有用對答

辛苦哂咁多位兄弟 我都知呢排係比較燥 但係同佢地硬碰硬係無好處 所以如果俾人插可以咁對答 以下內容tg睇到轉發
阻住我返工
粗口
我都好想返工啊
阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
阻乜x嘢啊
支持警察執法（成立獨立調查委員會）
你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
係林鄭搞緊小市民
係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
本人撐你都變到唔撐啦
請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會
成班死癈青，淨係識攪事
今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
粗口
粗口回應
嘩支持政府嘅人咁暴力嘅
嘩！問候我哋呢啲小市民
你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

Upupup

罷工呀

出黎集會啦

香港要你去捍衛啊

有禮貌啲人都到對我地無咁反感啊